呢個世界係冇所謂「和理非回合」，但永遠唔應該出現「群眾鬥群眾」

冇大台，冇咩回合，冇領袖，兄弟爬山，各自努力
以上依然使用

但一定要對準政權
唔好理白衫乜乜乜，有咩就要政權負責
好似上次單野，白衫亂打人，完全柒晒
如果出現打交，就會變成「打鬥」
黑警就扮正義拉兩邊，成為正義化身
政府就可以置身事外譴責兩邊執雞
意見就係咁多
現場決定

五大訴求冇要打低黑社會

up

其實永遠滿足唔到所有人
但和理非佔多數
所以唔主動進攻已經唔錯
有人要求客氣對待黑社會 我自己就覺得太over 打不還手真係好on9

u r right

Up

liberate Hong Kong
the revolution of our times

推

超越情感 理性抗暴

所謂「打黑」，其實本身好弔詭。
第一，你主動出擊嘅話，其實根本分唔到邊個係邊個唔係。
第二，如果計反擊嘅話，當遇到有人行埋黎屌，好容易就會諗對方係唔係老黑，自己好易擦槍走火。
第三，就算打著果個真係老黑黎，佢轉個頭出黎搵老妖扮市民話我地打鳩元朗居民，一樣唔知點拆好。

有D朋友覺得「市民要企既都自己企左邊，做盡D都唔怕」。我有D保留，「有立場」同「會發聲」係有分別既，而我地需要嘅係後者。坦白講，如果唔係我地一路都盡力諗條界喺邊，我覺得AO/EO/DOJ律師唔會發聲，差佬唔會內爆，林奠都唔會眾叛親離。越多人發聲，其實我地機會就越大。
所以我好提議聽日真係"Return fire only"，遇到突擊就一齊自保。

贊成